[連住尼PLEASE COME]希望改一改BLOCK USER 當中既小小設定

封鎖用戶有分
(1)普通封鎖
(2)完全封鎖

遇到5毛正常會封鎖佢, 但當封鎖左佢就見唔到佢出過既POST, 咁個5毛就可以繼續帶風向, BLOCK 左佢既USER 就提醒唔到其他人小心5毛樓主既言論

所以, 希望連仔 為封鎖用戶功能作出以下修改:
睇到佢出既POST, 但入到去會顯示"封鎖用戶"

咁就可以睇下個5毛講D 咩而去提醒其他人
如果連佢出既POST 都唔想顯示既人會選擇 " 完全封鎖"

打緊仗, 唔該連仔盡快改左去